雖然我係警犬但我同大家一樣都係反送中

而點解我會係警察
其實原因好簡單
因為我讀書唔叻
我其實都有考消防但佢冇請到我
我有冇話好中意做警犬?
絕對冇
日日都做到成隻狗咁毫無尊嚴
咁點解我仲做緊警犬?
因為錢
我老豆老母都退哂休
每個月都俾緊皮幾野佢哋

其實自細就覺得做警察好型充滿正義感
但宜家我已經分唔清咩叫正義

如果我唔係有包伏有顧慮
如果我唔係因讀書咁廢
我就唔會係唔再係警犬

我知道有好多警犬同我一樣都只係打份工
我哋內心其實同大家一樣都唔贊成送中
我亦都相信唔會真係有人想被送中
只係我哋身為警察亦都應要盡忠職守
聽從上司命令其實每一行都需要

尋日開槍射人嗰個係真係on9
呢個並唔係上頭嘅命令
佢已經被人捉咗去照肺
佢明顯係特登想加劇分化先咁做

如果你係警察而你又係反送中
麻煩你喺下面留個言吖
我都想睇下同行係咪大部分都我一樣
心裡其實好想伸張正義捍衛自由
只係有所顧慮而唔敢表態

收皮啦屌你老母
黑警死全家

汪汪

你點解做狗唔撚柒關我事
總之，所有狗，死全家，生仔為奴，生女為娼

開頭幾好 但個轉變位唔夠smooth

屌你老母收爹

請善用起底功能

黑警多過白警，內戰唔夠鬥
講真如果你係白警係入邊想俾人睇得起
真係要自己爭氣
我認為最大嘅問題就係唔夠人
冇人咁帶頭反抗
依家嗰個屌到冇人敢做警察
但我覺得咁樣係好直接阻礙左義士
去滲入警隊
其實我真係好認真想同大家講呢樣
大家唔想有黑影嘅存在
就應該鼓勵義士良心既人滲入警隊
先可以有效改變入面嘅警察質素

你係有良心唔該集合一下同你一樣立場既人
幫番香港人

屌你老母 上頭唔落柯打你地散仔敢上彈開槍
你噴胡椒d人都行唔到近
仲有 得一隻狗開槍咩 有段片影到前面20米冇人都開槍
收撚皮喇 幫政府警隊挽回形象故仔都作好d

係真的話

留手

你似想起晒D有異見既同門出黎喎

黑警死全家

樓主假膠黎,已BLOCK

做人做狗自己揀
為份狗糧為虎作倀既都係狗，講完

屌你老母 成家長命百歲 百病纏身

咁你就放水，揸流攤啦，警你老母

而家已經唔係再分好狗壞狗
而係狗就係狗
係人就辭職
身不由己嘅就手下留情
就係咁簡單

成班講到打人、開槍、投煙霧彈任何野都係樓主做咁。
佢講得呢啲代表佢支持我地 我相信佢都會好似啲人咁講會留手或者扮傷做backup 但成班癲狗仲係咁咬

唔可以辭職 轉頭上面派其他「人」補上
情況更壞
白警唔可以辭

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好多警犬同你一樣?
咁睇你"好多"既定義係咩啦
如果100個有1個 咁對我黎講都幾多架喇

比張證睇下先

樓主可唔可以解釋下依條片d人點解咁興奮呢??

信你先奇呀
收皮啦屌你老母

做間碟

起完底睇你既post就知你係假膠。
如果真既話，單係搞大人地個肚
就知你係垃圾，狗都不如

大家咪撚理呢條傻鳩

一係企雞蛋個邊
一係企高牆個邊
唔存在中間立場
更加唔存在支持雞蛋的高牆

黑警成全家
禍必及家人

完

佢講d野都唔信得
善用起底功能

死撚開啦 屌你老母 黑警無個係無辜

假架
完封啦

有冇諗過佢可能就係間謀

病假

就快搵到你家人地址

準備好未

冒警
巴打一路好走 假膠假到腦到壞撚死埋

屌你老母
佔中個陣都仲有一兩個良心警察
尋日個啲每個都係有牌暴徒
包住面個啲分分鐘解放軍黎
你咁有良知又唔見你叫啲手足唔好打冧低個個 又唔用個身去保護受傷既人？

尋日開槍射人嗰個係真係on9
呢個並唔係上頭嘅命令? 吊，搵鬼信

做人做狗自己揀

咁樣make noise好好玩咩？on9仔

出委任證黎睇/死去香討搵人支持你啦

唔信

出黎拎光環？

食屎啦 琴日邊止一隻狗開槍呀？重作啦！

係有心既 辭撚咗佢 練下體能學下FA 再報消防醫護
有人唔做走去做狗 仲要做隻亂咬人既狗
你講到自己幾撚慘都冇用
有手有狗你冇份工唔會死

黑警死全家 全家不得好死

識人做散仔都似樓主個款 。
如果你真心當差 你最好叫你d伙記冷靜d 你地可以扮下野比人過立法會。外資全走的話，你地最後都可能無糧出，僅記，無税收，公務員唔會有人工。

又唔係開咗一槍 我L信係一個警察問題
信你我先on 9

屌你老母
黑警死全家
唔撚洗講咁多

尋日開槍射人嗰個係真係on9
呢個並唔係上頭嘅命令
佢已經被人捉咗去照肺
佢明顯係特登想加劇分化先咁做

假撚到 收皮啦

曬鳩氣 你咪又係爭第一去圍啲靚仔
小心唔好仆親啊

收皮啦屌你老母 唔係好鍾意講證據架咩 證據咩屌你老母

祝你全家早日生癌症

唔撚洗解釋
好多人點貧困都唔會選做狗
可想而知你對你人格幾咁無底線，
岀賣梗你自己，你家人同香港。

你呢d係平庸之惡
你係一個人 係有自己既價值觀同判斷力
為份工只不過係你自己俾自己一個藉口
明知係錯 你係有權選擇唔錯架wor
既然你去做 唔好怪人屌你
跟order只係一個借口唔係理由

屌你老母 警察死全家

block 撚左條仆街啦

好人好者做警犬

喂 唔係話自己一齊反送中㗎咩
做乜撚嘢潛咗

屌你老母有人唔做要做狗
3日內唔離職 我祝你
老母比狗屌
老豆爛春袋
祝你百病纏身 長命百歲
生女做雞 生仔賣屎忽 前題係有人想比狗屌
世世代代係支那出世 若果支那有咁長命

聽講冒警犯法

見到你啲伙記失控，你可以制止下佢。橡膠彈射歪啲，推進推慢啲。大把野可以做

個個賣身都話自己幾慘架啦
再慘咪又係雞

不過雞都好過狗
雞有得揀客，有得搵人埋單

狗？
你含撚我都嫌你口臭

樓主為五毛 此post已完 請勿回覆推post增加曝光

你死全家啦

你其實可以internal transfer去其他dept

你有委任證加id就信你

講真 我會做揸槍個位 之後係聽上級命令 但係選擇打失粒子彈

我唔會信一個一次又一次出賣香港既團體
依家驚我地會贏？ 驚你地會出事？ 就同你班狗同事割𥱊？

警察死全家
祝長命百歲
百病纏身
冚家死晒

大家記住狗同道友無分別 永遠都係信唔過

屌你老母

如果唔係上司命令，咁算唔算蓄意傷人？告唔告得？
唔係照完肺唔係負責呀？

善用起底條友9成唔係犬

警你老母

屌你老母，屌埋你老婆呀

明白你地要聽從上司命令，但點樣執行你地係可以選擇。 係咪下下都要打死人咁款，捉到就捉到，你地無必要繼續打落去。

無任何理由justify 到任何警犬
無讀書依然有大把方法養家
你只係揀左最簡單要出賣良心既方法

收皮啦賤種

食屎啦

收皮啦
差佬點洗白都冇用㗎啦
專心做狗𢭃你份人工啦
有血有汗㗎

講緊喺比你人打啲人嘅血同汗呀

Agger

收皮啦！警犬無一個係無辜㗎！

都係個句
警察唔會有好人
好警察係唔會做警察
你講到幾咁可憐幾想幫我地都冇撚用
我淨係知所有警犬都係幫兇

Too long can’t read
睇到你係黑警就唔想知你講乜
淨係想屌你老母先

有無諗過傳媒live既時候除頭盔表示支持市民？

Btw 辭職啦

是但啦，總之無一個毅進仔無辜

照肺係真定假呀？
星期日黎多次驗證下

乜原來狗都識上網

收皮啦 警察無一個係無辜
做人做狗自己揀

為左錢埋沒良心就喺你地嘅代價
香港搵錢好多條路
狗就喺狗
龜只會喺一班性格有缺陷嘅人先會做
又唔見地盤 工程嘅去做龜 ?

搵籍口 駁同情?
睇下電視你地做過乜啦
合法黑社會

唔可以違抗上司命令我明 上頭叫放催淚彈你冇得放 但冇人叫你射入群 冇人叫你射咁準wo

係真嘅 就做嘢唔好得個講字
係假嘅 我屌你老母臭閪唔配做人 唔好話做香港人

死黑警收嗲啦

收皮啦 屌你老母

睇到個標題都已經唔撚洗講野

收皮啦死黑警 黑警死全家啊

浪子回頭金不換

死全家

可以PM我講星期日點部署, thanks

死全家！ 無廢話

警察已經換左大陸人渣旗？

係就幫手一齊搞班解放軍！

一名年約60歲的伯伯，在添華道及夏愨道走到警方佈防前、離鐵欄4至5米前指罵警察，警方毫無警告下，向其發射橡膠子彈，打中伯伯肚皮，他應聲倒地，反應全無，速龍小隊約半分鐘後將其搬離現場。

屌你老母啦 一個60歲阿伯手無寸鐵都開槍
成世做狗啦你

唔係黑警 請你呢次做內鬼

單機啦你
bye

突登加劇分化又係個別事件

冇錢去洗碗啦屌你老母

不如唔小心射番d黑警，利申唔鼓勵人咁做，我只係夢到

你係咪同緊我地講嗰日得一個警員開過槍？你講緊笑？

有乜證明你係警察

一個人開左二十幾飛布袋彈同橡膠子彈？
佢打得機多咩兩枝槍？

等俾人起底啦你

唔知啦，但係琴日完全唔覺有好多警察係支持我地
淨係覺得佢地對我地有憎恨既感覺

等比人收你地班狗皮啦

照負皮你

又洗地

假膠

追撚住d手無寸鐵嘅人黎打，成班失心瘋
仲要拍ig歡呼射煙霧彈，好好玩？

屌你老母
拎住支槍同我講唔撚想開槍
on9仔

唔一定， 你擅自行動衝入人群，然後畀人 制服，解除裝備

唔夠打定多革職

抄乜撚野呀屌你老母

起埋底就知此post已完, 請大家負評完之後block埋條撚樣

扮乜撚野呀屌你老母

俾人洗完腦做政治工具，仲想搞大鳴大放

係咪爆內幕料 供d黑警出黎咯 扮哂野

立即死全家

識唔識邊個徐步高?

想洗底？

冇咁易

正想講

其實我原意係諗住召集大半反送中嘅警察一齊起義打返黑警轉頭同保護示威者
點知個個都叫我收皮
又好唔理性咁係咁屌我係黑警
一開始就認定所有警察係衰人
其實我有唔少下屬係跟我做野
本來諗住聽日同班一齊起義
但睇完大家嘅留言
似乎就算我哋真係咁做
都唔會被視為英雄

仲有你哋班反送中嘅警察都唔敢留言
正一死廢柴
搞到想集結白警都唔撚得
警犬果然係警犬
成世做警犬啦冇撚用

假膠 block得

巴打請問咩學歷？

( Show Blocked User - 處女即破非處即屌 )

死臭狗屌你老母

仆街啦

又乞狗糧？

狗黎架咋你

三毛狗出沒

假
開槍隔離果個白衫指使佢
有晒相同片 唔洗作野

警察公共關係科（英文：Police Public Relations Branch，縮寫：PPRB）
伙記你好
又落場做文宣呀
屌你老母死全家啦

唔撚洗洗底啦屌你老母
帶撚哂全家一齊落地獄就得啦

開個post 講唔係上頭（韋鑑洸）命令？
你估我地信唔信呀？
韋鑑洸個警痴一早想冧市民

唔好以為我唔知你籠野

心裡其實好想伸張正義捍衛自由？？？？？
咁上司叫你開槍你開唔開？
#黑警死全家

需要你繼續係警隊 唔好理啲激動嘅人
記住 3年又3年 要你係入面放水 如果唔係只會更癡線

收聲啦

屌你老母收皮啦

巴打 你知唔知道你而家擁護緊一個咩政府？
知唔知點解咁多人話你地係狗？
因為你地所做緊既野正正就係推緊你屋企人同埋全香港人去牆入面生活呀！屌你老母！
為個幾萬蚊做過街老鼠值得咩？
我有諗過如果我係警察會點
1）辭職
2）保護市民 捍衛屋企人既自由

黑警

屌你老母 用暴力傷害我地呢啲手無寸鐵的市民竟然話我地怪錯你？ 而家係咪有人搵把刀行住你叫你助紂為虐？ 收皮啦撚樣

起義喺連登起?

負評,上一頁

收撚皮啦屌你老母
宜家逼撚住你做？
你咪又係為錢埋沒良心
狗黎炸你 陷家剷啦

話知你有十個老豆老母要養
做人做狗自己揀
我都係讀唔成書 但我唔洗做狗都可以有25k
係就係要體力勞動工作 但起碼做返一個人

如果係咁
我勸你盡快投考另一紀律部隊

咁你打咁大段文博咩？ 有咩咪用行動做出黎比大家睇你係支持反送中 而唔係係連登打長文囉

咁你父母都知道做警察俾人屌得好犀利，咁你更加要辭職，你父母一定體諒你

收皮啦屌你老母

自我安慰 死黑警

唔好屌住
肯改過自新做間諜嘅豈不更好

你又改過 我地又伸張正義

屌你老母
幾時為左錢賣埋你老母出黎做雞呀

唔好諗做完會唔會俾人認為係英雄
你做到 自然問心無愧 亦有人會睇到。
雖然已經對犬隻冇希望
但冇希望當中希望你真係個堆犬隻中有良知既一個。唔奢望你會辭職，但求你同你啲同事唔好再下下要殺死人攻擊要害，有事發生放下水俾人徹都好。

放晒同事上嚟

收皮啦，辭職先再出post啦！
打份工難聽過粗口，我打份工叫屌你老母臭閪呀！
你話開槍係想加劇分化，你隻三毛狗咪想洗白囉！黑警死全家！

你收皮啦屌你老母

不執行上級命令是有罪，但打不沒準是無罪的。
我理解你地係執行緊工作任務，但你地同時忘記咗香港人嘅義務。
無良心就無良心啦。
所以，收聲啦，無一個未放下屠刀嘅警犬係值得可憐。

關我撚事咩 屌你老母
有骨氣就辭職啦冚家鏟

放得上來預咗比人屌，如果你講嘅野係真，樓上已經有好多方法。仲有睇下有無証據去證明大陸狗扮警察嗰啲。唔好諗有無人睇到你付出乜野，你跟住你嘅良心去做！

我一樣中七畢業
老豆老母十萬次叫我考警、考紀律部隊
我無聽過
因為我928當年就係記得你地果d嘴臉
I NEVER FORGET

你陷家生愛滋生不如死呀

慳啲啦

廢狗，唔好係到貓哭老鼠..

死垃圾黑警 講咩都無用現在

大家起咗底先，假膠嚟。
一時話遊行，一時話做警犬，仲要發放唔知真定假嘅消息，唔知會唔會構成不誠實使用電腦

講到自己好有苦衷咁

得你有兩老？畀你地開槍打到半死嘅人冇父母？

你係良心發現嘅就用你嘅力量去幫手

而唔係喺度講完，第二日又揸住支警棍打示威者

一路講對唔住一路扑人，你同嗰啲黑警有咩分別

咩叫盡忠 樓豬答我

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

有人唔做要做狗 仲要上黎比人屌 你都幾得意

收皮

Ok 如果你係警犬
唔需要你做間諜
但下次你上前線 唔該你帶頭走上前除低裝備

為左個小小錢埋沒良心
垃圾廢鳩

0分重作啦 屌佢老母

其實點解覺得加密有用
好多人 咩人 都有AC

屌你老母，我夠讀得書少啦，而家做地盤搵得仲多啦

仆街啦講幾句就洗底呀?

你真心定假膠？如果係真，唔撚該你咪撚再用「打份工」做藉口，你係狗就注定一世俾人睇唔起，賤撚過地底泥，每日俾人咒死全家，屌你老母臭閪
仲有，乜撚野唔係上頭指示？白衫大大隻手指指撚住個方向，個撚屌就射中頭
點都好你地一定會死，一定有報應，屌你老味

屌你老母 為左兩萬幾蚊去做狗?
仲要講到理直氣壯 大撚把工都搵到呢個數啦
有人唔做去做狗
祝你班黑警全家落地獄